【日本Falcom】綜合討論區Vol.3【軌跡/伊蘇/東京幻都】

祝廢產成功

PS4
伊蘇8(中日) 5月25
閃之廢產III(日) 9月28 (中文版很想要吧)

PSV
空之軌跡SC & 3RD(中) 2046年後

張圖好恐怖

仲未有亞莉莎BB消息

竟然爆post

好扯旗 對上一次爆post果陣唔記得了

有機會係博士另一個弟子候補人選
阿爺同博士係老友

托娃把武器係ZCF製
然後緹坦又做左托娃學生
社長又話托娃個肥仔老友去左ZCF
托娃同緹坦應該有唔少既交流

又去浸溫泉

蘿莉加合法蘿莉

個個都淨係識得緹坦......

兩個都合法囉

唔知下莆雜誌情報追唔追到極秘資料集

AMAZON廣告圖

留名等伊蘇8

平成29年9月期 第2四半期報告 F社繼續賺錢

外語版賺嘅錢畀起上年多 有機會促成外語版加快發售嘅時間

不過值得一提外語版賺得最多嘅韓英版嘅遊戲 中文嘅銷售只係良好 真心覺得東京幻都 / EX+ 中文版銷量 加埋都唔知有冇2萬

再。不過公道D講句東京幻都 / EX+ 中文版嘅銷量 SCET某程度都要負返D責任

似乎SCET都認為東京賣得冇幾多所以就求其放去同P5鬥撞
就睇下5,6月淡季冇乜GAME出果陣, D人會唔會走去試下隻YS8

閃軌絆下絆下不知不覺賣到去96萬
雖然黎恩絆到好多囡囡, 但唔少軌跡FANS畀佢絆走左,
閃3係關鍵既一集, 挽回到口碑的話即使銷量下降,
下一集都會慢慢升番上去, 相反的話艾約出黎救場都唔掂

計埋其他銷售渠道應該破百萬

阿加特咁就升到a級

有份參與嘅雪拉亦都應該已經A級

Xanadu遲成年出加埋新系列唔夠知名度

利申：閃3暫時訂左日版

xanadu系列本身已經仔在 不過係無乜知名度

明日香真係好正

冇玩過日文版Xanadu, 淨係玩到ex+ 第5章
我唔知比起舊版算係點, 但比起閃1閃2個絆系統ex+都係好9條街
以前個絆系統太多關於特定角色既重要劇情撈撚左落去, 唔揀攻略果個角色根本會影響你對成個劇情既了解程度
同埋閃1 閃2每次自由活動時間閒閒地都有5粒絆碎片, 根本變撚到galgame咁
ex+ 已經好好多
你地講舊版個系統仲好搞到我想玩下

一樣 只係EX+個後日譚揀女結局非常不滿

你既一樣係指ex+既絆系統同舊版除左後日譚之外基本上係完全一樣

係

係唔錯，不過講第一我覺得點排都排唔到明日香 唔計青梅竹馬（第二女主？），空同歌姫都尾機過佢好多

シオリ點睇都係真女主啦
シオリ世界第一

後日譚睇曬啲女角就算 根本成個後日譚嘅劇情好牽強

栞根本全方位無敵 半覺醒mode成個外形塑造得好靚，外形嘅話我諗係我心目中唔係第一就係第二。一般mode就完美女友type，好難揀

唔洗揀 シオリ我嘅

見你咁有眼光 送張シオリ圖畀你

對年下冇乜興趣
玩到呢到同男主最多互動都係明日香同琹
你真係要講官配我覺得除左呢2個講得通外, 其他女主都唔入流

歌姫留返俾我

等我p走啲字佢

我上面係講我對女角排名。官配實係呢兩個嫁啦，仲可能偏向明日香多啲

無可能偏向明日香

先唔講遊戲入面嘅對白內容
單係依幅圖 已經表達咗シオリ嘅地位

可能我玩一次，印象唔夠深刻。
不過男豬比我嘅感覺的確係佢關心同照顧栞多過明日香，但呢種係出於認識得太耐嘅青梅竹馬紅顏知己，接近家人嘅感情。同對明日香嘅感情唔一樣 另一方面係明日香多好多劇情描寫，栞有幾章都係得幾句台詞。
不過我爆左咁耐都真係冇乜記憶了，可能係時候玩最高難度2週目

邊度搵？官網？

官方週邊抱枕

先唔計絆劇情
シオリ有幾章台詞的確唔多 明日香又的確係好多劇情描寫
但係2個人 1個係可控 1個係非可控 可控果個有多D劇情描寫都好合情合理
頭幾章シオリ嘅台詞雖然少 但同垃圾人渣男豬充滿感情同互動 就好似同學長前廢工廠果時 去藥房同シオリ嘅對話
去到溫泉果章開始就差多係シオリ嘅主場 偽反派一講起最重要嘅人 垃圾人渣男豬就諗起シオリ 同シオリ對打之前就貪心到想2邊都拯救 打後之後シオリ消失果陣就情願個謊言繼續一世都唔離開杜宮都唔想シオリ消失
跟住進入TE 復活完シオリ之後同シオリ講負責叫醒人嘅你點可以遲過人起身
成個故事根本就係シオリ同垃圾人渣男豬嘅童話故事

各位做唔做支線任務?

be ne te根據你幾多星而定

....去到第5章好似一個支線都冇做過
碌撚啦今鋪

不過第一次玩就算滿星都會強制NE 然後會有得SAVE 再開返先會TE(8星以下好似另計)
BE就係玩完就算 連繼承SAVE都無

第5章起開始補飛全部做齊可唔可以有true end

即係二週目先有true end?

家陣好似7星

唔係 NE完咗之後有得SAVE 之後LOAD返 會去到NE差唔多完之前 會有多一個選擇 跟住就進入TE

唔計一開波果3粒喎

即係4星

咁家陣應該重開save定點

玩埋落去睇TE

竟然出返羅利控同羅利會唔會打到入利貝爾

唔會 就連去哈梅爾嘅機率我覺得都唔高

btw 冇做支線影唔影響後日談

入到TE先去到後日譚

This game is so hard

入TE 智仁勇要有咩要求

第一次嘅話8粒以上

想自己打入TE 諗緊重唔重玩
如果要求係total 8粒, 就算唔計頭果3粒, 咁好似都未必唔夠8粒(如果做晒之後d支線)

蝶祈金魚裝

軌跡撚覺得由第5章起先做支線任有冇可能拎到8粒星

應該有機會 最終話臨入塔前返自己屋企觸發事件可以加哂3項 得閒去蓬莱町同圖書館睇書 迷宮打哂 選項全部正確 應該仲有機會 (好似係

BE點入 我都唔知有呢個END

乜都唔做

其實我都覺得官方係偏向明日香, 但琹人氣太高
利申: 愛衣派

可控人物入面 人氣最高 明日香 跟住到璃音
非可控人物入面 人氣最高 シオリ

部vita又可以繼續收埋

開頭都覺得F社唔太重視シオリ 以周邊為例都係圍繞明日香多
但去到EX+就逆轉 EX+發售日係9月8日 依日仲要係シオリ嘅生日
然後EX+嘅PV 入面有垃圾人渣男豬同シオリ嘅對白 大意如下
シオリ : 唔想再令洸傷心
垃圾人渣男豬 : 唔好離開我 シオリ
淨係個PV我都返睇咗幾次
再到個週邊抱枕 可以留意吓シオリ訓緊張床同抱住嘅枕頭

之前見過社長訪問話對栞係玩家之間的人氣度覺得驚訝, 可能就係因為咁改左EX+個氣氛流向

BTW可唔可以po多次張抱枕圖, 睇唔到

睇黎有唔少人同我一樣中意歌姬

迷宮打齊係講每次自由活動都要攻略晒全部迷宮?

應該係搵到啲支線小迷宮

一樣 總之打哂

連支線以外果d都要打???

打哂 升勇氣星

琴晚第5章過左自由活動淨係打左支線任果d迷宮

冇所謂啦。雖然我第一次玩就滿星，但係都會睇功略玩多次。你等二週目再開TE同後日譚都未遲

是但, 盡量打

第5章城堡果part開始緊張, 有d危機近在咫尺既feel

學姐個未婚夫好似閃軌果d貴族學生 同 果個怪盜

下星期就係閃III極秘資料集伊蘇8 發售日

認真問
有冇人唔要閃3本設定
出50蚊收 補貼下Ys玩家

你不如等人掃圖啦

應該為本設定集買ys 既仲多

又或者當日去鋪頭問 睇吓佢地放唔放

同問

ys８ v版首週差唔多4萬4 唔知今次4版有幾多

好多地方預約爆滿, 估計出貨量唔多,
同日出既GAME又冇乜對手, 有好大機會超越V版,
再次創出YS系列初週最高銷量

AMAZON 預約爆滿
TSUTAYA 預約爆滿

其他地方唔清楚,
但閃3設定集應該早就冇晒

f社話仲有少量

過左第5章, 明日香面紅真係

除左圖書館邊到有書睇？

蓬萊町 質屋

仲有シオリ書店 同塔既shop

都係另外再收算

而家諗緊下星期出伊蘇8嗰陣
打算另外開多個伊蘇8無透劇攻略區
透劇就返黎哩度, 睇下會唔會引到新人入F社坑

有生之年 你仲推人落坑

呢個post得我地5-6個常客

點名應該都唔夠十個

閃軌1+2仲未肯重製ps4版

得罪講句
閃1,2 啲問題重製都解決唔到
重製都買唔落手

我應該會買

我無ps3未玩

閃3官網更新左圖

其實都係同一個人開分身......

you?

冇乜人都係好正常 我身邊都係得一兩個人識，朋友更加係冇個識

見你地講東京乜乜乜劇情，即刻潛水

差啲唔記得有Falcom呢個post...

留名

留名

迷宮係咪拎左S之後就升唔到勇?

有d迷宮好似已經冇加勇了

拎到s就無

都只係講返シオリ成為世界第一嘅心心路歷程啫

你唔玩真係走寶喎巴打, 呢隻真係好過閃軌好多, 雖然我未爆機

ツオリ根本係聖母

你打錯シ

手殘

打錯シオリ個名 罰抄1億次

我d朋友都識/有玩
但好似我咁迷既就得我一個

成個香港真係死忠嘅 100個都唔知有冇

有冇人同我一樣鍾意以前D Q版模組多過依家D膠面3D模組
依前小艾同緹坦條緶fing下fing下真係好正

你係話鞭?用鞭嗰個係雪拉紮德喎

馬尾呀

定係頭髮嘅辮?

一時醒唔起個辮字

緹坦o個條....um.....帽繩囉

雖然由FC開始追,但自從閃軌變左好似galgame之後已經唔太期待劇情
純粹係想拓展軌跡個世界觀

其實galgame都可以做到好深刻好好玩, 或者好似p5咁都好撚正
但佢閃軌係d女見撚到個mk恩就出水, 真係睇唔撚透
d女中意mk恩個原因完全唔撚make sense/根本唔知點解會中意mk恩
得亞莉紗係make sense

勞拉, 菲都算ok
白兔, 班長, 教宮, 軍婆真係....

收左栞張留言卡

シオリ世界第一

galgame男主角, 大都係個型唔突出, 代表玩家既分身,
需要觸發提升好感度既事件先溝到女

而黎恩係典型既輕小說男主角, 有自己既個性,
求其仆下街訓落女角度就開到後宮嗰類,
輕小說動畫毒撚可能好受, 但遊戲迷就唔多受哩套, 難以代入
加上軌跡玩家基本上都係想睇零碧既後續故事, 結社既關連,
閃軌就要由碧軌已知既帝國內戰時期講起, 結社冇咩戲份,
用兩集GAME黎灌水, 好難唔玩到屌屌聲

閃3終於都推進個時間, 所以都仲想繼續玩埋落去既

非回合 正正常常嘅JRPG除咗 xanadu neir仲有無其他推介 PS4封塵半個月

5月25日出既PS4版伊蘇8, 必買
等多5日就玩得

P5

等魔女與百騎兵2 中文

都唔一定, 我玩果幾隻都好撚有性格
但問題就係黎恩真係好似你所講咁同d垃圾天王番輕小說主角一鳩樣無啦啦一堆女出水
另外閃1 閃2實在挖左太多新坑, 原本諗住佢用閃1 閃2黎解結社, 克洛斯貝爾被佔領果個坑
但佢又挖左魔女, 騎神, 第二柱, 鬼之力, 宰相, 教會既新行動呢d新坑出黎
搞到玩家覺得隻game既劇情好唔充實, 全部都係懶係野既伏筆咁

原本帝國篇係主 克洲篇係輔 依家就掉轉咗

就算唔計前作劇情，單獨睇閃1閃2都唔算好

閃1當序章都仲算合格

閃2條主線做第三軍，屌你全程都幫正規軍打貴族(當然正規軍暫時無搞事都無必要反佢地)，集合學生已經佔咗大半個閃2劇情，最後仲要on99連續3層要人救(真心得no.1嗰層真係唔夠抽)，結社想蒼灰對決，頂咁你叫no.1係頂樓前一層係咪玩嘢

係記得社長話過原本想直落帝國篇但見到香港個情況, 有靈感就寫左克洛斯貝爾篇(零碧)

閃1係算過得去, 玩得過
二柱果part我呆撚左, 估唔到個電台報導員係魔女+班主個家姐, 有d緊張
但閃2 係咁講d肉麻野話搵同伴真係好on9

係 閃2頂唔順棄左

雖然一早覺得個四眼老師唔係善男信女, 但我好似聽到純把聲

璃音呢個角色算幾討好

有d感想起身再講 爆機可能有心得

剛剛完左第6章

玩完第6章, 覺得璃音幾討好
平時小惡魔性格會調戲你, 整蠱你
但背後都有好多內心掙扎, 有理想有抱負, 亦有失落灰心既時候
比起閃軌某幾個大茄女角, 佢係主線劇情既形象有血有肉
玩完第6章覺得佢已經嗒晒主角糖但我唔反感
至少係有經過幾件事, 主角一直鼓勵, 支持佢, 又同佢傾密計傾心事, 係就出事果陣又出黎救佢, 中意主角都叫好正常
比起某軌果幾條女
so far隻game我都幾滿意, 比起閃軌進步左唔少
不論劇情定係絆系統

星期日現充出晒街

垃圾人渣男豬

呢幕第一眼覺得好似av入面d汁男揸住部電話播片逼條女同你做愛咁

黎神食女好正常

直接d講 d囡係見到佢已經出水

有高達，有爆seed mode，貴族身份，親生老豆係宰相
屌根本人生嬴身

連軍婆同教官都中意佢係咩料

黎恩 : D囡囡自動出水 關我碌鳩事

等睇黎恩係吸血鬼 D囡囡自動魅了

唔係講笑，好可能係吸血鬼
佢親生老豆心口中槍都死唔撚去

格梗話係替身/做戲，根本吹漲。兜都唔洗兜

好明顯孖生兄弟

根本一大敗筆。原本劇情就唔係話好，依個神來之筆根值就雪上加霜

老實講, 哩點未有實際解釋過, 未有講過話係替身,
到底係真身定替身未有實質肯定,
成個閃2都搵唔到個謎團, 擺到明係刻意留到續集度解釋
至於邊一集續集就未知, 如果閃三都未完帝國編的話......

閃3講得鬼之力暴走會講埋身世之謎掛

鬼之力唔係佢係山入面打怪果陣中左咩

淨係話細個遇到魔獸 危急之下鬼之力顯現
無講過宰相點解唔要依隻雜種

宰相同男爵有交情 男爵同皇族又有交情 皇帝又信任宰相

講下講下根本閃2乜柒謎都無解過

閃二搵齊班同學都唔見左一半劇情

淨底個半係俾黎神溝下女 chok下樣 召喚高達

発売の電撃PS Vol.639に収録されているコード

日版伊蘇8專用, 冇中文版既事

有冇人記得沐浴陽光的阿尼艾絲 最後係唔係話有條友殺咗魔女得到魔力?

來吧, 灰之騎神, 瓦利瑪!!!!

咩來

碧軌個本小說

執好左伊蘇8既新POST,
睇下會唔會有新人玩下隻冷門GAME

ys8 唔算冷啦掛
今集評價都幾高下

睇吓乜地區 亞洲的確比較冷

淨係玩過伊蘇1,2 同 YSF
一諗起冇菲娜已經唔想玩
同埋冇漢化

525中日同步喎

一隻手掌SIZE

都唔預會比閃I果陣多嘢

賭1蚊係女神後裔

佢老豆成日叫佢老母做女神

想玩閃3 但係會唔會唔明 如果無玩過1同2

我諗最好都係玩吓1 2先

無ps3

好多人玩WITCHER3都冇玩過1同2,
咁樣諗的話應該玩得落手 (純個人鳩UP)

有PSV版

不過鬼之力似係後天人工鑲落去

psv都無

佢老豆當年係毒撚 讀書果陣 遇上班中女神 女神身邊勁多MK圍住 MK見毒撚成日喺角落毒吓毒吓咁 就喺女神面前恰鳩佢凌辱佢 毒撚就想改變自己 結果走咗去軍校 女神見到毒撚為咗自己改變就出哂水 最後喺埋一齊 直至雜種出世 害死咗女神 毒撚見雜種個樣咁MK 就諗起以前勆日畀MK恰 喺憤怒同屈辱嘅情況吓 再加上雜種害死咗女神 結果就Dom雜種落雪地 然後一走了之 毒撚返到軍部 見到惜日恰佢嘅MK都做哂佢上司 毒撚自己仲係一個一事無成嘅低階軍官 又唔想再畀佢地恰 結果就設計咗哈梅爾事件等班MK上司踩 自己就上位

最後毒撚發現原來雜種正正就係MK個仔, 當年女神係因為大左肚先搵毒撚埋單

樹海係咪都有中文版

有

伊蘇3-7我都搵唔到中文版所以冇追落去
本身我好撚中意伊蘇1,2
樹海出左中文版我都冇理

完左第7章, 把聲一定係純既

好撚危機feel

屌原來佢呀爺都知異界d事

f社3大法則

伊蘇3-7除左唔知4定5都好似有漢化版

4係樹海,即係5無

開始有新既閃3情報出現,
但好多流料混雜, 都係費事貼出黎

等高清圖同整合算

話就話唔貼, 都係貼出黎先, 總之唔好信住

今期介紹人物 :

オリヴァルト皇子

ランドルフ_オルランド (蘭廸)

ティオ プラトー (緹歐)

以下係聲優公開

リィン＝内山

ユウナ＝東山奈央

クルト＝江口拓也

アルティナ＝水瀬さん (由種田改為水瀬祈)

ミュゼ＝小清水亞美

アッシュ＝前野智昭

オーレリア＝住友さん (唔知邊位)

トワ＝野中さん

ミハイル＝杉田さん (杉田智和!???)

シュミット＝大塚芳忠さん

アガット＝近藤孝行

ティータ＝今野 宏美

原POST好多CV都只係姓加個さん上去,
名係我自己估, 有名既聲優應該唔會估錯掛

黃金羅剎既CV可能係 住友優子, 閃軌係配亞莉莎老母

緹歐都出場嘅係等變機械人大戰

睇番來源既日本BLOG唔似係放流料昆人,
似乎名單有一定可信性, 反正係真係假今晚開估

整到好似繡出黎咁既樣

博士另一個弟子候補似乎就係緹歐

碧軌人物陸續出場 照咁睇 碧軌ed既圖唔係發生緊 而係將會發生

如果伊蘇8嗰本設定集都冇份出現的話,
可能真係再冇出場機會

ティオ
16歳
エプスタイン財団クロスベル支部に所属する若き研究主任
エイオンシステムの研究を行っている
クロスベル併合ののち一旦財団本部へ戻されたが
仲間たちのため再びクロスベルに戻ることを決意
帝国情報局の監視を受けながらも、主任としての仕事をこないつつ
連絡役として水面下で活動中を開始する

ランドルフ
24歳
赤い星座出身の元傭兵
Ⅷ組戦術科の担当教官
特務支援課が解散し、クロスベル方面軍警備部隊へと配属となったあとも
仲間とともに粘り強く抵抗運動の準備を進めていた
しかしある人物の打診を受けクロスベル独立の可能性を見いだすために
一人で帝国へ向かうことを決意

又唔會 我覺得碧軌ed合家照既人都有機會出場

當初社長話閃III會完結帝國篇 問題係克洲解放算唔算帝國篇

オリヴァルト皇子
29歳

?組特科クラスのホッキ人
オズボーンが周辺地域への侵攻を続けるなか
ヴァンダール家が皇族の守護職をとかれたことで己の権限が弱体化されたこと知った彼は悟る
士官学院の軍事学校化を知った彼は最後の悪あがきとして第?分校の設立を提案
さらにオズボーンに対抗するため帝国内の人脈に働きかける

皇子權力弱化但仍然搞到間分校出黎對抗宰相

就算弱化 都唔係個個都妥宰相

亞莉莎
我估閃3 亞莉莎唯一出場就係同黎爺講分手

閃3將會發生
閃4發生緊

搵兩個前蘿莉做弟子候補
呢個博士真識食

駁唔到

ランドルフ
教官として物語に深く関わってくる
分校行きをダシンしたのは過去のシリーズに登場し
なおかつ彼を自由動かせる人物

オリヴァルト
これまで明らかにされなかった彼自身の生い立ちや皇族としての立ち位置
皇帝がかれをどう思っているか触れていく
オリビエとして行動する場面も

放蕩詩人再次登場

7班8人剪影

屋企有條友好似平平無奇, 原來大佬級知道所有內幕

我亞莉紗肯出黎未

照睇個勢今集碧軌既人物會出晒黎
係唔知路人女主艾莉會點
快d填晒d坑佢完左帝國篇啦

（電撃オンラインより記事転載）

【電撃PS】
『イース』30周年記念48P付録冊子！
『イースⅧ』初公開のキャラ設定資料や全6部の完全攻略情報も

バトルシステム

・戦術リンク…戦闘メンバーの2人にリンクを設定することで戦闘中に様々な恩恵がウケられるシステム

・フィールドアタック…フィールドで攻撃ボタンを押すことで繰り出せる。敵シンボルを攻撃して戦闘開始時が有利になる効果を発生させることができる

同閃軌1,2一樣既系統唔駛譯都明

近藤社長「イースはリバイバルを新作の両方を構想中

社長 : 伊蘇重製同新作兩方面都在構想中

重製卡卡布就話無人手 重製伊蘇就構想中

除左玲以外, 閃三有晒上面D蘿莉
雖然有D已經不再蘿

卡卡布當年移植版因為PSP壞左無玩完

又杉田? 應該唔會重複聲優掛, 話哂托比都係(小說)主角

小清水亞美配who

綠毛

我女神但佢唔似岩配呢d o靚妹

攻略返MK恩 𡃁極有限

on9劇情展開

鬥MK

J圖黎喇! J完先好訓
麵包店娘都索左

鳴呀

過左學園果part
純真係個騎士
果然自古綠毛出...

聽晚玩果陣開始係學園到預備最後一戰, 有咩要注意

1. 做哂4個任
2. 返屋企

3. シオリ世界第一

設定集入面部份介紹人物

藍髮戰術科女生 : ゼシカ

龍老飯店看板娘

黑月個細路

閃軌1,2 既保健科教官

已知到會出現既アラン准尉 ヴィヴィ

クロフォード一家 : ヒューゴ、カイリ (粉紅妹既細佬妹?)

似乎設定集係介紹路人角色多

赤い月のロゼ都有圖睇

閃3入面, 小說人物似乎有非常大既秘密

艾略特姐姐繼續有份出場

個名打???
唔會係新人物掛

一係對劇情有影響
一係路人到唔配有名
一係唔記得個名

如果係出過場 但再??? 真係無乜意義

如果琪雅都出場 咁就有機會睇到師兄對師弟

有圖無人貼 依度到底發生緊乜嘢事

大陸嗰邊D圖你轉開架喎

不嬲等高清

睇圖好似見到SC嘅4人合體技

無水印大圖兩張

電擊雜誌訂GAME限定衣裝
睇黎難以入手, 唔係買雜誌送CODE, 而係要訂GAME

戰術同主計應該都仲有1個學生

分校主要角色應該都介紹齊, 剩下既應該只係路人角

藍長直出現喺資料集
藍長直左邊腰包女 粉毛右上長袖男 都未有介紹 可能只係普通NPC
但係迷彩褲 如果只係普通NPC角唔會設計到咁突出

東幻D學生都好突出架, 例如著亞莉莎T恤個毒撚

駁唔到

但係依間學校嘅背景應該無乜路人

壓倒性的存在感

屌點解仲未出亞莉紗

會唔會真係變大茄

上面金髮雙馬尾

已經8星可唔可以唔做任

唔要緹妲 我要亞莉紗

咁1可以唔洗
2可以睇吓
3就一定要記住シオリ世界第一

講緊#283 邊係緹妲

照計可控角色應該唔止上面果幾條友?

系列最多就肯定唔止 不過係唔係長期可控就另計

要返7班啲女就得

至少想佢係中後期有得入返隊

F社如果將原官配亞莉紗變做路人, 換過第2條女我即寄刀片

其實你地擔心D乜 琴日未貼咗張8人閃III造型剪影囉

接受唔到換官配

閃2個主線有18個可用角色
核心角色都12個（計埋莎拉同基友）
依家個網公佈得咁少角色，出番舊同學嘅機會都好大

計埋莎拉咩

同埋果12個核心角色係咪講緊#276果12個人呀

人地講緊閃II 你就講閃III 另外閃III個網已公布角色估計會可控戰鬥應該得8個左右

資料集好似有北方戰役嘅構想圖

當年玩東幻玩到差D想寄

其實我好想佢做返好似空軌咁
角色隨住故事推進加入
好過一開始就已經一個小隊咁行動
不過社長已經玩校園劇玩上癮

sor眼殘

屌...即係亞莉紗應該冇得控啦屌...

武器都畫埋出嚟應該有嘅...

如果換官配我立即, 屌你老母

有絆系統喺度 重來都唔會有官配依樣嘢

我覺得就算有絆系統都存在官配既

所有人都係官配 絆系統用淫威迫你睇獨特劇情

但ED圖太明顯

零碧原本官配明顯係艾莉, 羈絆劇情點都比其他女角獨特啦, 幾次打車輪不過打唔成, 又立勁多flag
不過艾莉既主線劇情本身太少, 搞到佢係碧軌變到好似路人咁
同一時間莉夏因為人設同劇情佔既比例太重而跑出成為最受歡迎既女角, 氣頭遠超艾莉
官方有見及此係閃軌外傳同周邊商品果陣派糖比莉夏黨

閃軌原本設定上都一定係亞莉紗, 絆系統d劇情明顯睇到mk恩同佢既感情比起同其他女角係有分別, 攬攬錫錫又騎神震, 本身細個已經相識, 又係咁摸頭殺

所以我接受唔到腰斬晒亞莉紗既劇情
就算有絆系統都應該要有一個女主角係特別明顯同男主係cp
接受唔到有第2個女主取代亞莉紗呢個位置

你幾時產生咗一定係男女先可以係官配

琴晚坐時機偷睇咗閃III結局 結尾跟足朱紅淚

如果係男男邊pair先係官配

冇玩過卡卡布

落地獄救返5毛

皇帝 X MK恩

電擊PS大圖版 轉自百度萌战吧-浅音未来

(內有伊蘇30週年附錄有興趣可以入去睇)

緹歐張圖靚左,但個3D模組樣...

今次閃三好大class wor,前兩作都出晒黎
btw 出番玲既話即係會出埋約書亞個d

已經唔蘿莉啦 。雖然黎神都係會照食

我覺得獵兵團個紅毛（唔記得名）3D仲柒

籣迪？

其實黎恩對學長忘不了...
btw 其實黎恩亞莉莎的確官配既,尤其佢出外國版既game封面...而零軌呢,我都應同艾莉係女主既,只不過劇情佔既比例的確太少
其實絆劇情由零碧已經麻麻,到閃軌直情失控,我寧願玩番空軌咁
社長,你唔係以為d玩家係一般galgame既玩家鐘意玩後宮呀嘛?鐘意後宮我真係玩galgame都唔玩你啦,不過你玩黎恩學長配可能吸到腐女既,因為而家腐女當道

可控戰鬥得8個真係好難數到亞莉紗

咁撚多角色F社係咪真係handle到架
整到好似閃2群像劇咁真係不了

零碧官配唔係琪雅咩

點會呀, 細路女 非合法蘿莉
佢只係一個好痴大人既細路女

係女主但係唔算官配

電擊雜誌伊蘇最受歡迎女角色排名

一定係我菲娜

為左黎恩個CODE我都買左今期電擊
伊蘇個特集超長篇

有一段都幾有趣,
就係社長話自己新入社嗰陣,
伊蘇ETERNAL版正好進入DEBUG階段
社長畀人捉去做DEBUG, 打YS1 LAST BOSS打左成70次都打唔贏
差唔多由開工打到夜晚九點, 結果隻GAME要SET番低個難度

咁快入手ching你日本人?
more

可以網上買電子版

基本上有介紹到武器嘅角色都會有得用

點會非合法 幾百歲

F社黃金時期D遊戲 都係以超高難度聞名

暫時未有電擊訂購以外入手既方法
所以睇下就算

有日本妹youtuber都玩YS8

上面係貼錯區

最終實物紅圈果頁好似無咗

2047 之前軌跡系列有無可能做到，主角群打結社盟主

2047 應該會去到主角群準備集結從長計議準備入侵結社搵盟主

新人lm
ys8評價如何？

店頭PV (NOT FULL)

動作演出仍然係弱點

唔知點解硬係覺得盟主真身係愛德絲

店頭PV

冇旁白冇歌冇台詞既急制品

粉紅妹有羅伊德既招

官網已更新

日PSN已開始接受預訂, 預訂特典有閃2黎恩服

YOUTUBE版, 同一條片

伊蘇中文版已見街 跟2本設定集 $448

死魚眼

點解我覺得條女會識無恥之心

不過細icon應該係support位? 想要返合體技多啲

閃I II咁 4人出場 2人後備

已買

閃III本野真係幾hea 重點既得3~4頁

又好似係...但佢係劇情個表現都係似羅伊德個女多過似佢條女..

伊蘇1,2 雖然淨係可以周圍撞但都好撚正

好, 信你

一開始唔知點玩好難撞,試下試下先知用劍果邊撞

點解個身材同2D圖差咁多

黎恩:夠秤可以出手

閃III本野比較重點既圖

貼到好柒再嚟過

閃III極秘集比較重點嘅圖

都係要則頭 柒到無眼睇

勞拉把大劍呢

無記錯黑旋風好似用長矛

至於把雙銃我影得太柒 柄上有個少女圖案 有可能係教會武器 如果某人唔返生嘅話 我覺得會係哮天獅子用

除咗亞莉莎仲有冇人用弓?

印象中好似無 但根據返極秘集剪影 如果係最終方案 把弓就應該唔係亞莉莎

本來想話魔弓, 但曉軌張圖把弓唔似樣

你唔講 我都唔記得

閃2入面有就有第二個人用弓既......

亞莉紗一定要可控
可能係中期換新弓(FF)

其實巴打所謂武器都畫埋出黎係指上面一把把既武器圖, 定純粹係剪影揸住既武器?

邊撚個黑旋風

屌你老味, 最後一戰前栞果封信

明日香型撚到

為民除害

唔駛用劍嫁

個將軍路人黎
黃金羅剎好撚正，成熟御姐

從來未玩過FALCOM既遊戲
係PS STORE見到伊蘇8呢款動作戰鬥類既RPG, 幾有興趣

想問下呢隻GAME評價同故事如何?
如果冇玩過1-7又會唔會唔知佢講咩?

剩女2號

首先你幾多歲 然後覺得自己長唔長命
伊蘇8係F社 近年最高評價嘅作品 今集以冒險為主 無玩過前作都唔影響

伊蘇1-7都有玩
尋晚玩完第一章 起村呢個系統新穎得黎幾過癮

同埋伊蘇既時間序好亂，伊蘇8既時間點係伊蘇6之前

哩度頭POST應該答晒你想知既野

聽落唔錯喎
想搵啲唔洗點用腦又襟玩嘅game

驚系列作睇唔明咪玩東京先

東京唔錯呀。就黎爆2週

玩到14週 發現自己好似癲癲地 跟住就停咗

緹坦同綠毛妹差唔多身高,
但綠毛妹發肓良好

三週目speed run完就冇玩

玩到第二章比P5 吸走

仲未玩P5

軌跡撚有冇玩p5

短襪VS過膝襪

無睇清楚,原來靴黎

唔好提啦 積緊呀

睇黎可以準備出閃4

可能出係曉軌2到呢

唔會 全部都係閃III

幾年前玩到碧軌就冇玩了
閃軌係咪出得係psv

閃軌1 2 有出ps3

咁ps4有冇，事關小弟想入手一部ps4，又想玩閃軌
btw依家係咪有隻曉軌可唔可以解答下，脫節多年了

眼見閃3都就出,但閃1,2仲未有心機爆左去

我都等到出二先爆一
但二就等唔到三

閃軌1 2冇ps4版

曉軌時間係零軌之後 算係補充世界觀 即係挖坑......社長講過係正傳作品.....

曉軌如果唔係個系統做得太垃圾會玩落去, 佐倉呻吟幾正

黑歷史都打死話係正傳
話同正傳無關肯定冇幾多個人留低

閃III sc

黎恩開新章打多3集都仲得

我唔信帝國西部得咁少個城, 閃4走唔甩

栞

屌你老味個迷宮跳浮台果到卡撚左我個幾鐘, 先發覺個手掣粒蘑菇壞壞地, 應該聽日先打到NE

當年差d寄刀片

黎恩會騎劫以後嘅軌跡

帝國兩個至寶一個都未講,所以
除非吹到畀共和國搶走一個

下個軌跡就換主角啦屌...

不過唔知幾時下個軌跡姐

下年無軌跡 等摺

得雷米菲利亞公國係曉軌講過
共和國，列曼自治洲，洛森比亞，亞爾特利亞都未講
仲有零碧個通商會議全名係“西”塞姆利亞大陸國際會議，姐係仲有東南北
再加埋其它大陸，有生之年都未講得完

成個軌跡系統不嬲都仲係停喺西塞姆利亞大陸

列曼自治洲 <- 遊擊士總部 仲有3個S級未出
諾森比亞 <- 閃III會講
亞爾特利亞 <- 教會總部 有生之年

共和國以東都有其他大陸 不過依D應該唔會講
亞爾特利亞位於大陸中心
雷米菲利亞位於大陸北部

不過其實整個塞姆利亞大陸可能無想像中咁大 由碧軌展開嘅會議 大概係以大陸閪西為主 所以先以閪西命名

除左地區之外，啲組織又係一大堆伏筆，協會：三個s級
財團：愛普斯泰恩第三個徒弟（好似叫羅素）係邊度同十三工房個諾華提斯嘅關係？
結社：其他使徒同執行者
其他獵兵團：北之獵兵
仲有其它至寶同守護者
咁多伏筆有排解

第三個係邊境傳授緊導力技術
十三工房出左1個 提到1個 仲有10個
結社 仲有之前直屬既獵兵團 去到零碧突然消失左

快啲換走佢啦，閃軌3用黎恩做主角先減10分

社長 : 閃I II只係黎恩嘅前傳 閃III只係序章

明明之前講過閃3未必再畀MK做主角,結果

作為一個軌跡fans真係好失望，閃軌3如果

又訓大脾, 屌你咩

吃醋

屌你打機打到眼濕濕, 仆街

屌你老母心情好撚沉重
雖然只係NE, 不過見到類似轉生既路人我都好撚灰
明明係尋常套路

如果平時無玩明日香絆劇情 シオリ唔會有吃醋對話

當年玩完真係SAD咗好耐

今日先買YS8
閃3本書真係好hea
仲要見到MK恩戴眼鏡扮文青

唔扮文青 點食囡囡呀

只要顧及時間同地點就OK

如果要玩軌跡 是唔是要由空軌玩到閃軌

新入坑? 健康狀況如何?幾多歲?
最好由空軌玩起

空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> 閃II -> 閃III

鍾意嘅話可以玩埋曉軌

等緊psv 出番sc 3rd 零碧

曉軌網上睇左佢個劇情算啦,唔好玩

唔係出過哂那咩

佢應該講緊中文

零碧evo 出左咁耐有D難播

新入坑注意 整個系列正確玩法

空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> 閃II -> 閃III

先苦後甜玩法(?)

空軌FC -> SC -> 3rd -> 閃I -> 閃II -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃III

梅花間竹玩法(?)

空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 閃I -> 碧軌 -> 閃II -> 閃III

最簡短玩法(?)

空軌FC -> SC -> 零軌 -> 碧軌

個人推薦玩法(?)

空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> 閃II -> 閃III X10週目以上

玩過日文版
不過等佢出中文版再玩過

想買番隻伊蘇起源ps4版補償
見到話ps4 今年2月頭出
但唔知邊到有現貨賣
定係買DL版補數算？

其實照返出既次序玩is ok

過左TE
好撚感動
聽日過埋後日談佢

好似係只出DL版,
而且美日PSN以外唔知有冇賣

唔好話零碧evo SC同3RD都2046

垃圾人渣男豬次次都話唔會放手

btwシオリ世界第一

估唔到佢出完空軌就停

冇人買所以就停, 好簡單既事

中文市場真係唔爭氣 未出之前永遠都會見到有堆人講出中文就買買買 之後再睇返F社個財政報告 真係得個講字

哩度背後D書名好鬼正

共和國的狸貓 (碧軌出場既共和國總統)

父親最強傳說

好人都是可疑

戴眼鏡都是可疑

魔法少女亞莉莎

刑事達德利

自稱軌跡死忠 : 我係軌跡死忠, 但我只玩盜版

psp 年代盜版有中文 日版真係好難搶到客

要玩到何年何月何日

想玩閃3的話淨係玩閃1,2算啦

當然最好就順序玩曬成個系列，因為劇情愈黎愈galgame化嘅時候得番世界觀可取

擊墜王 諗起3RD 山貓號

兩日一隻，半個月唔洗就搞掂

超中意伊蘇系列，有PC版嘅集數全部玩齊
個人認為咁多集最正嘅係YSO伊蘇始源
YSO係我入坑作，前後全通左五六次，出埋SP版過哂nightmare，直情玩上癮
角色（主要係男角）型得嚟
操作手感足，劇情又好睇
特別係鉤爪男嘅故事真係又燃又感人

相比起其他集數入面嘅紅髮色魔
就我個人嚟講實在唔中意佢零對白嘅設計
完全投入唔到個故事
每次出新作都期望佢有返對白
結果次次都係做返點頭怪

利申咁多年嚟鉤爪男都係我男神
希望YSO可以出重製啦

社長係咪話希望Xanadu系列成為軌跡同伊蘇並駕齊驅既系列作?
睇佢d訪問佢好似已經決定整續作, 不過未立項
同埋完左game都話we hope to see you in another Xanadu
其實好事黎

其實最撚鳩都係閃2啫
閃1還可以, 雖然有d悶
東京幻都整得幾好
會唔會變galgame一切還看閃3
Anyway 如果佢整到個溝女系統P5

其實最撚鳩都係閃2啫
閃1還可以, 雖然有d悶
東京幻都整得幾好
會唔會變galgame一切還看閃3
Anyway 如果佢整到個溝女系統P5咁我唔會介意
佢最最最重要係睇下點樣填晒d坑, 同埋唔好再整後宮型輕小說男主

亞特魯唯一一句對白係...

印象中最新果幾集打最終boss都會有句對白，配埋音
不過平時真心好冇癮

睇清楚好似仲未出咁, online shop又未見到有中文DL版
等埋6月再睇睇先..
btw唔該曬解答

日版出咗 中文未出

社長話東幻係結合軌跡同伊蘇嘅理想型
之後講咗會世界觀系列化 不過都唔係重點

最緊要係シオリ繼續出場

唔該

話說有無人發現幻都其中一個二周目迷宮bgm係碧軌碧之大樹嘅bgm？

我淨係記得祐騎間房係零軌入面既bgm

約納間房

個人認為幻都關卡設計無伊蘇咁好, 變化少左D

2隻性質都唔一樣...

因為係結合出黎既version, 所以一定有d野係學唔足
伊蘇都冇幻都咁樣既劇情走向

驚いたことに！！
「転職ステーションによる」
ゲーム会社 平均勤続年数のランキング
☆第一位 はなんと 日本ファルコム株式会社

当期純利益ランキング13位
売上高ランキング 31位
年収ランキング17位

ファルコム採用情報

F社近排經常半夜都仲喺twitter出post
睇黎係OT趕緊閃3

洸好似有晒涅墨西斯, 黃道帶, 教會 同 雪乃姐既邀請

good

垃圾男豬

社蓄

瘋狂ot無補水

無pc 😱

東幻EX+ 閃軌I II 伊蘇8 都會登陸steam

係咩

東幻EX+ 閃軌I II 好似得英文
伊蘇8 好似得英日

Xseed translation

★社員募集：ゲーム業界利益率ランキング第一位
RPGゲームを創り続けて35年。仕事は楽ではありませんが、やりたい事好きな事をやっている人は少しも苦にならないと思う。勤続年数、利益率共に業界トップクラス。開発とその他の職種募集！詳細⇒

其實f社都幾勁，年年賺錢，作品水準又可以保持一定質素

乜嘢作品 乜嘢質素先

f社近年都未出過爛game啦
(閃2係比人插，不過未至於爛)

其實cut左高達對戰
成個觀感已經可以提升

我係唔鐘意閃2成條主線，唔關高達事

上星期四話冇貨, 今日話冇晒設定集...

主線咪得最終戰..

我主線同高達都唔中意 最好可以換班角色羣。
雖然已經知唔會

但菲同亞莉莎可以留

最緊要換走超級無敵大英雄黎恩

亞莉紗我既

玩緊後日譚

可以控基友

YS8 BAD END 同普遍END係點?
剛剛爆機唔想玩多次

淨係整埋d後宮劇情 主角懶係好人

2個都用得

bad ending 好似係冇人記得dana
包括紅毛, 就好似從來都冇存在過

普通end就係得紅毛記得
但dana最後並冇出現道別

之前段PV既高畫質版

唔該巴打

除左黎恩我都接受到既

遼太好撚廢

不嬲唔用

會心率加到九十幾,
會心傷害加到有咁大得咁大都係勁弱
無聊攞黎fing下既角色

去到後期，一係用學妹站着尻，一係就用歌姫用明日香射。其他角色都冇乜出過

イースVIII -Lacrimosa of DANA- 17/05/25 27,741 27,741

唔......睇黎PS4版東京既銷量令到F社對自己信心不大
出貨量太少, 睇番twitter既情況係正式發售冇幾耐就賣鬼晒,
明明今次同東京既情況唔同, 東京既評價其實只係一般,
加上當時係下一個星期就出P5, 東京唔好賣可以話係必然,
但今次既YS8係VITA版本身有超高既評價,
再加上早早就話會賣PS4版, 所以有好多人忽略左VITA版,
而家近排PS4出現GAME荒, F社大膽D出多一倍貨都夠賣

不過DL版有sound track送, 唔清楚具體數字有幾多
但就係YS8排第一

未同當年東幻一樣 低估銷量
今次4版估計出貨量3萬左右 評價根本無法衡量銷量
再睇返F社之前D炒冷飯銷量 今次伊蘇8已經比以往好咗好多

再者仲要係中日同步 而且估計F社放眼都係北美市場居多

電擊既數據係賣到33332隻, F社仲好興奮咁貼喺twitter公告天下
F社執到3萬幾就已經超滿足,
反而日本同大陸既FANS替F社大感不值,
日本網上賣game既網站如amazon, HMV JP, TSUTAYA依然要等返貨,
睇黎應該會好似VITA版咁長賣, PS4喺6月份依然處於GAME荒狀態,
YS8睇怕最低限度去到七月頭都依然入到頭20名銷量

MC好似淨係計某D銷售渠道

明日香真係好撚勁

差D唔記得 閃唔知乜軌III 更新咗官網

D女角敏捷高,用起上來好流暢

學姐開盾當近戰法師咁玩

應該因為佢係細公司所以唔敢搏

我覺得璃音唔算好用, 有時有d動作好大硬值
女角方面學姐可以開盾之後jer住人地黎扑, 明日香識結冰, 空就超強combo
男角其實全部都好用, 都係睇屬性做人居多

白裝束既強度明顯係高出一個位

白裝束係強到離譜 不過唔計垃圾男豬，其他男角真係冇乜優勢/好處，真係唔同意男角好用
先講射，明日香可物可魔可控制，放粒低mp加普攻傷仲可以雙修，傷害完勝。
會長就更加唔洗講，放個盾，可以避某啲好難走位閃嘅技，智障都識追住射。
相反it仔...唯一優點係行住射，但走位好啲，呢個功能就冇咩用，而某啲好難閃嘅技又唔可以好似會長咁有高容錯率，最唔好用嘅角色。
再講返另一男角 學長，的確物傷超高，但好慢。點解要企係到做箭靶？
我用空打快啲同多啲，加上combo加傷，傷害已經係返到，仲唔洗咁大硬直比人打返轉頭。
不過我都同意睇屬性做人，所以我會擺垃圾男主做萬能key，唔洗逼自己出其他較廢男角。
以上只係個人心得，有錯請指正

祐騎係普普通通
但志緒我覺得好勁, 係慢但傷害都真係好屈

其實杜丸都幾得意

入面肯定大叔嚟

唔經唔覺 去到今年6月24日 軌跡就已經陪咗我渡過一半嘅人生......

仆街 要鬥長命

原來F社GAME唔單止保值,
拿拿聲爆左佢再賣番出去仲有錢賺,
原價6800円, 而家升值到7800円

未同當年東幻一樣.....第2水開始就會降......

就黎要買ps4

璃音招炮儲黃色條BAR儲得快

唉，希望唔好短命話隻game

過

機已爆

熱撚到機都唔想開

想問Seize the day, Wish Wing 同 魔法少女亞莉紗果首歌主唱係邊個
佐坂? 其實沼倉識唱歌既

呢2日share埋爆機心得上黎

F社 : 我地自己推個新人出黎平過沼倉好多架

佐坂めぐみ
川崎れいな
川端なぎさ
瀬島ゆい
西田えな

姨媽同all is a lie都係佐坂めぐみ唱

*all is a lie係F社喺Spotify上排名最高嘅歌

what is 姨媽?
I will remember you?

機已爆, 細佬係咁兒講下心得先
細佬話晒都叫玩過伊蘇1,2, 空軌, 零碧, 閃軌1,2
原本2015年見到大家話東京幻都劇情幾正, 已經想玩, 因為眼見閃軌2呢隻垃圾變到後宮輕小說改篇動畫, 劇情又少到仆街, 真係好難接受, 甚至對F社好失望
有咩理由閃軌2仲要係咁挖坑唔填坑, 主角淨係識溝女, 屌你

講返正題, 雖然想玩但無可奈何細佬唔識日文, 唯有一路FF佢出中文版
終於等到今年收到風佢漢化, 所以係4月尾做晒所有野就買左隻game黎玩
一路玩, 其實覺得個劇情, 世界觀對F社黎講都幾新穎, 竟然發生係現代
頭果2章叫做OK, 鋪排正正常常
係玩到Blaze果章我就覺得開始緊張, 到底Blaze想做乜, 點解會黑化等等
去到起霧果part就更加好睇, 明日香比人捉左, 成間學校異界化, 呢章算寫得幾好
但打後果d劇情就幾算幾易估, 基本上第7章已經知道栞係有d唔妥
不過佢算整得幾感人, 栞真係聖母咁款, 處處為洸著想, 就算死左都係為左唔想佢自責先許願
佢消失之後真係好sad, 特別係佢老豆話佢個心好似莫名其妙咁穿左個洞果野真係好sad
好彩最後救得返佢
希望F社可以繼續出呢個系列

因間講埋d角色

論劇情嘅重要性，明明遊戲引擎同閃軌一樣但正過閃軌咁多

論シオリ嘅重要性

洸: 比起黎恩算好好多, 起碼唔似佢咁鳩下鳩下舉手投足都有女lum, 又突登做d on9溝女行為但又要扮晒遲鈍咁
F社主角一般都係王道型男主, 中意多管閒事就一定, 我對呢種性格都冇乜特別感覺
反而對佢由一開始就係咁打工有d好奇
玩落去都算ok, 除左訓過栞大脾之外我對佢都幾有好感
操作上佢攻擊範圍大, 又可以換做所有核心, 基本上必用

明日香: 大大話話都叫係官方設定既女一, 其實人設有少少似亞莉紗, 所以咁多個女主我一開始都對佢比較順眼
一開始玩落覺得佢唔似亞莉紗咁傲嬌, 而係收收埋埋, 有野又唔講有d冷淡, 但反而令到我想睇多d佢既劇情
去到中期, 佢態度終於軟化, 識得笑會怕羞, 肯同XRC班友, 呢段時期既明日香我最中意
操作上, 可以結人冰, 儲氣斬落去又痛, 如果有靈/影屬既都一定出佢

空: 基本上係一般套路既學妹型角色, 崇拜男主, 同時又係天才
其實性格上就幾討好既, 幾可愛, 但我不嬲唔岩學妹
佢同空手道社d人既互動幾好睇, 佢個學姐其實幾慘, 不過最後都叫和好
操作上, 打人combo打得好撚痛, 但有時有怪唔食物攻, 佢魔法又麻麻地, 所以要風屬既場合我先用佢, 呢點比較可惜

祐騎: 一見到佢就覺得佢似約納, 玩落去其實都有d似
最慘係佢比空哦到佢頂唔順, 幾好笑
操作上, 魔法佢係幾勁, 某d場合幾好用

志緒: 其實我最中意角色既係志緒, 真係好撚型, 又講義氣, 平時會照顧班細既, 聽佢講佢點解要成立Blaze真係好撚正
仲要識煮飯, 真男人
操作方面, 攻擊力無人能及, 雖然硬直大但都絲毫不掩其威力

美月: 點講呢, 其實我就姐控黎, 但美月個性格就唔係咁討好, 成日笑好似好深不可測, 又有d陰謀咁, 由Blaze果單野開始就覺得呢個女人好似好恐怖咁
不過好彩男主冇係佢到立flag, 算佢啦
操作上 其實幾勁, 開左盾你想點行都得, 或者近距開盾扣人血咁

璃音: 其實我幾中意佢成日調戲男主角, 同埋佢次次比男主角問佢去邊佢果種反應都幾過癮
原來偶像背後都只係一個普通女仔
比起明日香其實佢中意男主中意得更明顯
操作上 我就唔係好識欣賞, 唔覺佢勁

吾郎: 冇乜特別, 叫做最好抽果個男角囉

最後唔少得栞, 佢對男主真係無條件地好, 做乜都係為左佢, 平時又叫男主起身煮早餐比佢食, 得妻如此夫復何求

講起對今集感情線既睇法先
上集閃軌d男女關係亂撚到on9, 亞莉紗官配多劇情, 中意mk恩我完全ok
勞拉我當佢中意劍道平時又冇掂過男人, 都算我忍你
菲既劇情算係繼亞莉紗之後第二多, ok
但連班長, 白兔, 莎拉, 冰女, 公主都中意佢真係好撚on9

今集本身都唔撚睇好, 諗住條條女都會出水
但玩落去又有驚喜
Flag so far都淨係插左栞, 明日香 同璃音
好彩美月冇好似冰女咁無啦啦中意男主, 唔係我實屌鬼
空對男主都算只係崇拜only
見到永遠姐我以為佢會搞埋自己表姐, 好彩冇搞到

So far 3個女仔
栞就唔駛講啦
璃音都好明顯
明日香就擺到明係比人溝, 暗戀人果隻

我覺得3個都算reasonable既
璃音係唔開心自己一個練歌係男主陪佢同佢傾計, 又入左迷宮係佢差d死果陣救左佢, 成個杜宮異界化果陣又喊住話洸做乜黎, 要黎又做乜唔早d黎
果次打完天使出到黎又即刻對栞好好奇, ok呢個flag我接受

明日香就唔似璃音咁做到咁明顯, 係係第5章完左之後佢開始怕羞先覺佢對男主有好感, 係跟住第8章2個一齊行動, 係屋頂之間既對話, 同完結左之後又一齊放學安慰佢, 先覺得佢中意男主
同埋後日譚果到, 美月好似覺得男主想起雙飛咁, 栞又心諗原來佢都中意男主, 不過佢都算做得好含蓄

講到栞就真係冇得輸, 做乜都係諗到男主先, 係佢成立XRC仲祝福佢

我個人覺得so far F社就未必係好似你地咁講只重視明日香既
F社都係將明日香同栞對男主個重要性差唔多咁, 男主做所有野都係諗佢地/提起佢地先
不過係ex+先留意呢隻game我唔敢講佢會唔會好似莉夏咁, 係中後期先因為人氣關係係咁推佢出黎, 不過我就咁睇ex+前既係劇情上既重要性都係僅次於明日香啫
家陣其實差唔多, 無論男主點我都覺得ok

東京幻都 限時下載Dlc係咩黎
同個主題係咩樣
5月先買黎玩過左期乜q都冇
隻game都幾好玩 璃音最正
要講缺點就
畫面就冇期待過架啦 但可唔可以做多2條動畫片睇下 次次過完1話都係播返果條片

我係嚟傳道シオリ世界第一嘅
シオリ傳上

シオリ自細就同垃圾男豬一齊 遊戲無明確講到幾時開始相識 不過兩家人關係咁好估計係シオリ一出世開始就已經一直相處 *シオリ9月出世 垃圾男豬7月

シオリ對垃圾男豬嘅感情最早可以追溯到遊戲時間2005年3月15日 當時シオリ只有6歲 喺屋企附近嘅街道畫咗幅公主王子圖 表明垃圾男豬係王子 自己就係公主 *可能受家族影響先有此啟發

シオリ拉咗垃圾男豬過嚟睇 結果垃圾男豬就一句幼稚 *當時好想打柒垃圾男豬

跟住就係東京冥災嘅發生

當時垃圾男豬就發哂呆 而シオリ當然對於突如其來嘅地震感到害怕 *垃圾男豬唔知當時有冇嚇到瀨屎

垃圾男豬一直用自己殘廢嘅左手拖住シオリ逃離現場 跑跑吓 垃圾男豬隻殘廢左手柏金遜發作 一鬆 シオリ就中咗頭獎 シオリ知道自己就死 但都好開心 因為自己最後時刻 垃圾男豬喺自己身邊同埋知道垃圾男豬無事 就咁喺自己嘅意識逐漸遠去嘅時候 聽到垃圾男豬好似碇真嗣上身 喺到怪責自己隻殘廢左手做乜柏金遜發作 シオリ聽到垃圾男豬咁講好擔心 擔心垃圾男豬個心會因此崩潰

最後シオリ希望All is a lie 一切都只係謊言
東京幻都正式開始...

PS文中垃圾男豬可能同遊戲有D出入 得閒打埋中下

好有畫面

玩伊蘇8 定 persona 5先好

睇你多唔多時間，p5打一週都差唔多100hr

115仲打緊賭場
期間買左尼爾，東京乜乜乜同伊蘇8，玩都未玩過

ff15 nier p5 都未玩 ys8玩到中間 又心郁郁想玩東幻

我係嚟傳道シオリ世界第一嘅
シオリ傳補充

シオリ 漢字寫作栞 字帶書籤之義 倉敷家經營書店 シオリ興趣係睇書 (童話故事偵探小說居多) シオリ依個名真係F社近年最有心思嘅名字

爆左p5 一周目 打緊ys8第二章
但成日心思思想白金p5先

東幻劇情上 輕小說嘅開頭 老土嘅展開 童話故事嘅結尾
整個劇情編排 故事開頭幾章無可否認套路幾乎一式一樣 玩得多都會悶
去到第5章先開始入戲 後期都係老土嘅王道展開 唯一意外就係今集多重絆系統集合下整咗3個結局 有別於以住嘅遊戲 *無記錯嘅社長當初係以NE開發 之後先加入BE同TE 所以第一玩就算達成所有條件都會強制NE

東幻感情上 我覺得其實係描寫失敗 首先シオリ同垃圾男豬嘅感情已經OVER哂其他角色 以下講返2位核心女角

日常生活代表シオリ

一開始出場方式同輕小說無乜分別 受到垃圾男豬嘅母親拜託 得到時坂家嘅鎖匙 定期去時坂家照顧垃圾男豬 2家人關係非常好 好到シオリ同垃圾男豬曾經一齊沖涼 由於シオリ喺遊戲入面係非可控角色 所以注定劇情上較少對話 但相反 喺日常對話上就比較多 算係平衡反シオリ嘅重要性

喺日常對話入面 可以由其他NPC對話得知シオリ同垃圾男豬嘅感情關係

對於垃圾男豬嘅事非常了解 喺間章入面 覺得自己能力有限 而認為垃圾男豬有事不便透露 所以希望明日香等人 能夠喺自己可介入範圍以外嘅地方幫助垃圾男豬

喺シオリ家具劇情 亦係唯一會接駁返去主線 而且シオリ興趣之一就係照顧垃圾男豬 對於垃圾男豬依賴自動吸塵機 產生對抗心 要親自打掃垃圾男豬間房

去到絆/主劇情 シオリ亦係唯一會對垃圾男豬表白心意同時身體接觸最多嘅女角 最後一晚嘅絆事件 封告白信算係全遊戲最核心嘅劇情/感情位

自己黑化嘅時候都係會先考慮垃圾男豬 對於垃圾男豬直呼明日香個名時會吃醋

シオリ2次嘅離別前都係會先考慮垃圾男豬嘅心情 第一次擔心垃圾男豬會崩潰 第二次希望在場人士會代替自己照顧垃圾男豬 同時希望垃圾男豬 能夠走出杜宮 (因為謊言 所以シオリ同垃圾男豬 未離開過杜宮)

TE結局 垃圾男豬以公主抱方式 去迎接シオリ 算係回應返シオリ第一次離別時所畫嘅畫

異界攻略代表明日香

一開始對於身邊嘅人刻意保持距離將自己個心封閉 諗住自己係行內人 唔需外行人支援 自己保護一切 結果垃圾男豬嘅出現 同表明杜宮係自己嘅地盤 要出手保護埋一份 而感到煩惱

前期對於垃圾男豬產生抗性無乜好感 唔記得第二定三章 同シオリ講過唔會喺你身邊搶走佢 亦都開始對身邊嘅人產生好感

中期因為唔想否認自己身份而再同身邊嘅人刻意保持距離 獨自攻略迷宮失手被捕 對於垃圾男豬一行人前來救助 感到憤怒 獲救後開始認同垃圾男豬

間章開始對垃圾男豬放下介心 講述自己身世

絆劇情次數好似係全角色最多 但係同垃圾男豬無乜感情位 多數係以拍檔嘅身份去描寫 去到最後一晚嘅絆事件 對於直呼垃圾男豬個名會怕羞 依個位應該係全遊戲第一次對垃圾男豬開始產生好感嘅感情位

去到結尾 因為同シオリ嘅約定 所以決定留低 幫助垃圾男豬

唉。諗緊入p5好定ys8。兩隻都好吸引

Why

not

認真, 兩者無衝突當然係both

第一眼感覺係夏莉

但P5連打兩週目真係好辛苦
要轉game 抖下先，我都玩緊伊蘇
隻東京乜乜乜仲未買，但就算買左都冇時間玩

睇右上角似佢把鏈鋸槍

冇時間玩麻。反正經常經過信和，所以唔想買返黎封塵 諗住一隻一隻買

買多部P4 完美解決問題

一開頭睇個髮型似閃軌個執行者 劫炎
但睇番把武器又真係似夏莉

但最後可能係新角色

係失手獲救之後, 明日香開始正視, 在意男主, 好感度一路升緊, 由第六章開始好多對白都係類似: "我會跟你...你們一起去解決異變" "放心吧, 我...我們會一起支持著你" "我會改變大概是因為他...他們吧"
去到第八章, 基本上都知佢係等比人溝果類黎
後日譚栞都驚覺原來明日香都中意男主
可能因為我一開始就中意呢個角色所以留意到呢d野
去到最尾個個都覺得男主準備起雙飛
Anyway 少d輕小說式溝女劇情咪好, 點解話失敗
我幾中意家陣男主條條女都冇乜大表示, 淨係同栞一直親密, 同明日香繼續好感度曖昧度up
其它感情線等佢出幻都2先再慢慢go on落去啦
好彩佢後日譚都冇出手溝美月, 空佢地
嚇撚死

男主去到最後都係情竇未開咁樣咪幾好
定你唔妥佢遲鈍唔了解栞

係因為知道佢了解シオリ 仲繼續玩雙飛

明日香會等比人溝係因為佢知道シオリ鍾意垃圾男豬 但又因為同シオリ關係好 所以唔介入
垃圾男豬對シオリ都有好大表示例如封告白信同第二次離別前

下期情報
亞莉莎
菲
剩女
鐵機隊

仲有剪影係夏莉

已經有圖 有興趣可以自己去百度睇

シャーリィ
赤い星座大隊長。
今作では猟兵と執行者という二つの顔で帝国に新たな戦いを呼ぶ
ランドルフとの再会あり

アリアンロード
今作では彼女の正体にも迫っていく
幻焔計画奪還を機に自ら鉄機隊を率いて帝国入り
彼女にとって避けられないバトルがある

カンパネルラ
結社メンバーを誘導する立場として帝国に潜入
過去シリーズプレイヤーならアッー！と
なるようなお約束要素もあり

マクバーン
マイペースで気だるげなのは変わらず
ひさしぶりリィンと再会そして再戦？

莎莉既對白 :

「せっかくの執行者デビュー。派手に殺らせてもらおっかな？」

シャーリィ・オルランド
アリアンロード
アイネス（伊勢）、デュバリィ（大空直美）、エンネア（佐藤聡美）の鉄機隊
カンパネラ
マクバーン

有デュバリィちゃん我就可以撐到爆機

夏莉
剩女
鉄機隊三人
小丑
一哥

鐵機三人娘聲優

剛毅 (伊瀨茉莉也, 勞拉同聲優)
杜芭莉 (大空直美)
魔弓 (佐藤聰美)

伊瀨茉莉也, 佐藤聰美有份出場

即係勞拉同公主100%於閃3登場

亞莉紗我女人

今次閃3結社人強馬壯,
睇黎F社今次都落重本

即係勞拉應該係同鐵機隊決鬥

拿拿臨完左帝國篇pls

畀人搶咗計劃 重唔投入戰力嘅話 就即係拖

控唔控制到又係另一回事

雖然結社今次玩認真,
不過唔好再好似閃2咁連環救場,
拖齊馬夠打先好開波

Agger, 逐個逐個搵好on9

估計結社應該仲未出齊人
例如深淵 博士 新白面 仲有社長提過嘅破戒

唔知吼天獅子同小丑有冇劇情
當年負責回收鹽之杭 跟住見到小丑用偽鹽之杭

對於鋼女黎講無可避免既戰鬥
鋼女想避D乜

如果鋼女=聖女 最有可能應該會係騎神

聖女有冇可能會係吸血鬼

補番張圖先

避戰大英雄黎恩

今集咁多聲優開分身

輸咗就要成為佢嘅人!?

社長コメント

今回のイメージイラストには描かれていない結社メンバーが登場する可能性があります
なおイラストにはシャロン姿も見えますが、
現時点では詳細は伏せます

また星杯騎士団も今作ではまさか？！
と思うような人物登場しますよ

シャーリィ「せっかくの帝国再デビューだし、派手に飾らせてもラおっかな？」

アリアンロード「みせてもらいましょうか？ 八葉の一端の担い手にして《灰色の騎士》の力のほどを――」

アイネス「音に聞こえしアルゼイド流の使い手か――相手にとって不足なしだ」

デュバリィ「ここで会ったが１００年目、我ら鉄機隊の力、存分に味わうといいですわ！」

エンネア「ふふっ、うちのデュバリィがお世話になったみたいね？」

カンパネルラ「ウフフ……ギャラリーも揃った事だしそろそろ始めようかな？」

マクバーン「狂っちまえよ、灰の小僧。一緒に月に吼えるとしようぜ？」

除咗剛毅同小丑之外 其他人矛頭都差唔多係指住黎恩

星杯騎士団會有意想以外之人登場

繼埋老吼 依家都係出咗4個

差d唔記得仲有眼鏡佬 5個先岩

見到咁多角色就好驚暴走 F社真係會控制唔到，唔係講笑。之前已經有前例，見到3rd 同fc sc 都真係有差距，之不過嗰時冇乜其他問題唔似閃軌咁誇張，先冇無限放大

估計仲有一半角色未介紹/遊戲入面先會出現
結社有一堆柱估計今集都會有一半出場 社長訪談之前提過破戒之外仲有盟主

星杯騎士團有意外人物登場 可能會係雞冠頭

其實人物一次咁大量出場都有機會表示唔會再拖

解放戰線女同志重返騎士團, 保證意外
因為影薄到冇人記得

乜水黎

今次真係記得 成隻用法劍得4個

如果記錯

幻焔計画を奪回すべく動き出す≪身喰らう蛇≫の情報が主に公開。
鉄機隊のメンバーとラウラが対峙する場面も？

≪紅の戦鬼≫シャーリィ・オルランド（竹達彩奈）
18歳
髪が伸びたフィー？と対峙する場面も
≪身喰らう蛇≫執行者No.XVIIで、戦いに楽しみを見出す戦闘狂
古巣≪赤い星座≫の大隊長を務めつつ、執行者としての任務もこなすように。新たな使徒、第三柱の依頼で帝国入りするが…

・近藤社長コメントより
執行者と猟兵、二つの面を描くことになると思う。大隊長となった際に戦鬼の名を受け継いでいる。ファーが付いた服はそのイメージを意識したもの
帝国ではデュバリィや他の執行者と行動を共にしているが、ランドルフとの再会は避けられない。その他の猟兵関係者と出会う事もあるかも

≪鋼の聖女≫アリアンロード（久川綾）
？歳。
使徒第七柱
鉄機隊と呼ばれる戦闘部隊を率い名高い。幻焔計画奪回を機に帝国入りを果たすが、カンパネルラ達とは別の目的を持っている？

・近藤社長コメントより
多くの謎があるアリアンロードだが、今作では帝国の歴史が紐解かれると同時に彼女の正体にも迫っていくことに
鉄機隊との関わりについてもこれまでと少し違った書き方をしている
バトルも真っ向勝負が待っている

≪剛毅≫のアイネス（伊瀬茉莉也）
23歳
鉄機隊の筆頭隊士補佐を務める長身の女性で、巨大なハルバードを縦横に振るう膂力の持ち主。アルゼイド流の使い手に興味を持っている

≪神速≫のデュバリィ（大空直美） 23歳
鉄機隊の筆頭隊士を務める。執行者に引けを取らない実力を持つが、鋼の乙女への崇拝心が強すぎて空回り気味

≪魔弓≫のエンネア（佐藤聡美）
24歳
アイネスと共に筆頭隊士補佐を務める妖艶な戦乙女
時にデュバリィをからかうような言動も

・近藤社長コメントより
主の帝国入りを受け、鉄機隊メンバーも帝国で行動を起こすことに
デュバリィは空回り気味ながら人間味のある部分も描かれる
アイネスはまさに武人といった人物で、身長は歴代女性キャラの中でも最も高いのでは
エンネアは一番お姉さんっぽい雰囲気を持っているまとめ役ポジション、何故鉄機隊に入る事になったかなども触れていくと思う。鉄機隊はアリアンロード直属なので執行者とは切り分けられている

≪道化師≫カンパネルラ（伊藤かな恵）
？歳
改めて盟主より帝国に派遣された執行者No.0。幻焔計画乗っ取りに対抗するため、シャーリィ率いる≪赤い星座≫、≪十三工房≫の協力を得て帝国各地で騒ぎを起こす、長らく活動を停止していたメンバーにも要請を伝えるという

・近藤社長コメントより
碧の軌跡以来久しぶりの登場に
結社が大きく動く時に姿を現すのがカンパネルラ、帝国入りする結社メンバーを誘導する立場に。お約束の要素も盛り込まれている。

≪劫炎≫のマクバーン（諏訪部順一）
？歳
執行者No.Iで、炎を自在に操る能力を持つ
内戦時のアルゼイド子爵との一騎打ち以来、己を凌駕する存在を求め続けている

・近藤社長コメントより
マイペースでけだるげな雰囲気は相変わらず、他の結社メンバーとどのようにコミュニケーションを取っているかが分かるかも。今回は久しぶりにリィンと再会することになる、リィンの事は見込みのある小僧という認識

※バトルも真っ向勝負が待っている

眼罩女 用法劍

鐵機隊年齡大公開

剩女 同 小丑 唔公開年齡都可以理解 但係一哥都唔公開 似乎有D嘢

另外鐵機隊 3個 得神速接近執行者級別

小丑睇嚟直屬盟主

咁大量戰力投入 除咗搶返計劃之外 仲會完成埋佢

BTW仆街宰相一隻手插埋嚟 就要我地玩家等多幾年

莎莉, 赤色星座,
好多人都估係屬於塔羅牌既 "星"
執行者排名 No.17

(0 / XXII) 愚者 I 魔術師 II 女祭司 III 皇后 IV 皇帝 V 教皇 VI 戀人 VII 戰車 VIII (XI) 力量 IX 隱者 X 命運之輪 XI (VIII) 正義 XII 倒吊人 XIII 死神 XIV 節制 XV 惡魔 XVI 塔 XVII 星星 XVIII 月亮 XIX 太陽 XX 審判 XXI 世界

其實都無乜意義 估計當初跟塔羅牌都只係為咗增加神秘感

雜誌圖已出

謝莉變左粉紅髮兼男人

女僕回歸社？
no.1踩住件機械？

女僕回歸社？2年發生乜事唔知
no.1踩住件機械？隔離剩女把槍插咗過嚟

見到雪倫就會諗起安敦 2年溝到女未

諗返有可能指一哥

下面兩張舊圖唔駛理

我明明見到聖女係左上角

你貼埋下一頁 2張合埋 咪知

3人合照張圖下面寫住各自都有同執行者匹敵既實力

淨係睇你文字 D圖都係係咁意立過眼 等高清先睇

不過依家個個都同執行者匹敵 執行者已經成為戰力門檻

無人記得結社啲強化獵兵

上幾頁講咗啦 無人理我渣嘛

強化獵兵水到提都費事

至少要有執行者實力先可以有自己名
如果唔係就要叫強化獵兵A 強化獵兵B
世界難撈

基爾巴特作為空軌男神 3RD果陣都唔知幾咁帥氣

坎佩尼拉嘅寵物

基爾巴特曾經喺一張壁紙度同眾執行者一齊出場嫁

雖然係被虐果個

鐵機隊進步到同執行者接近實力？係改設定 定係我記錯 ？

神速之前一直自稱有 其他2個好似無提過

點解3D化會冇晒D腹肌

F社表示太高難度 做唔到係個咁細粒嘅人到加六舊腹肌

f社：唔使錢呀？

神速唔係自稱接近劍帝咩

明明同廠GAME既配角都有獨有既身形

唔知幾多鋪先跣腳贏一次

...打百幾次，有贏過一次嘅

唔係一直都無脫離咩

講過以萊恩福爾特家(亞莉莎)優先

可能我無睇清楚劇情
到e家都唔知執行者係點
點解班人咁得閒肯幫結社做野
但係佢地又自由到打返自己友都得
無啦啦過辭職唔做又唔會比人追殺

執行者同使徒喺結社入面都係同等地位 2者都直屬盟主

使徒負責執行盟主嘅計劃 執行者負責協助
執行者比起使徒更加自由 去留都唔需要理由

成為執行者要有一定程度戰力 仲要有黑暗面
使徒無記錯嘅話行盟主親自挑選

咁嚴格黎講女僕都無阻住結社計劃

不過佢自稱結社嗰邊放緊假

Fami通大圖版 轉自百度萌战吧-浅音未来

對話框似乎會根據說話者嘅情緒而改變

好似係菲嘅人
勞拉(?)

都擺明係佢兩個，係要寫到似是疑非

電擊PS大圖版 轉自百度萌战吧-浅音未来

今期電擊PS有講返結社依間公司嘅架構 可以睇吓

女僕似乎係畀小丑捉左去同結社開工

剛毅同設定集打問號條女又唔多似樣, 眼神尖銳D

神速正式成為結社入面基神以外既搞笑角色

莎莉繼續左老豆個稱號, 就睇下有冇老豆咁好抽

今次仲未有系統既進一步消息

勞拉？

Can't see shit captain

有d期待今集劇情
希望垃圾F社唔好晒左今集

btw, 終於有另一條友用弓, 不過係敵人, 把弓仲要同設定集果把唔同
把弓到底是咪亞莉紗用呢

一本寫"勞拉(?)"，一本寫舊7班成員，無咩可能唔係

魔弓之前有出過嫁喎，不過比太空人屌打姐

7班係咪淨係會出返啲囡囡，啲男同學全部鬼隱晒

就黎無男人

睇黎今集勞拉同菲已經可以單挑執行者

新柒組唔夠打 舊柒出黎救場

今集大量救場場面

咁應該月尾

男人一個夠啦

唔會 睇剪影亞莉莎用返舊果把

七班實力唔計高達既話
比我印象係成班夾埋先勉強夠打一隻執行者
過一集個實力就跳左咁多 ？

一年半 勞拉同老豆上山修練 菲同莎拉同托比一齊調查西風旅團 實力應該都會提升

等睇大量救場場面啦

又黎鎖血必敗好無引

一開埸對方即出S技 咁咪唔駛鎖血

無縫戰鬥, 支持係大地圖就出S技秒

諗起就濕哂

睇返雜誌 剩女串一哥

一哥同紅草

根本七班d男人全部出黎搞笑

Come on! 終於有返舊版d女出場

Yes, 我指係閃軌出場

舊七班d女出場機會你地估多唔多?
我指人氣最高果幾位

最重要當然係我亞莉紗

亞莉莎 勞拉 菲 白兔 莎拉 依D都有圖公布咗 班長係魔女 魔女一族同騎神有關係 走唔甩

紅草係碧軌打隱藏BOSS果陣出現過

黎恩以外最好打係佢兩個 唔計鬼之力同騎神黎恩應該同佢地同級

7班實力：外掛恩>莎拉>菲=勞拉=正常恩>班長=風哥>all

風哥叫好打少少，其他 做後援算啦

出場時間是個大問題
有得出 =/= 出得耐

想亞莉紗多d出場

出場時間都係基於主線劇情時間 我覺得今鋪都應該起碼50UP

七柱串劫炎有冇能力打破佢面具

50 hrs?

城管小隊>劫炎

有記錄打破佢面具 上代銀 莉夏

起碼都要100UP啦?

sorry,睇番你講出場時間

唔係 我係講緊主線應該起碼50UP

閃II 一哥同光匠 平手
光匠帝國前3 同劍仙都係平手

但係一哥係力量型 光匠係精神層面型

其實都唔叫平手，係拖到一陣

唔係講笑，論戰績
城管小隊係歷代主角團最好 神機，風劍，戰鬼，虛神全部不敵

可以全身而退算係咁

btw軌跡系列戰力單位由老豆變成七柱個面具

某幾個外掛carry

官網新已更

軌跡系列
除咗空軌，其他都諗住放棄

官網封面如果無咗夏莉 就係真一流

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅲ」公式サイトTOPが期間限定で結社ver.に！！

佢都幾多仇家，菲 蘭迪 莉夏，今集應該唔少戲份

仲有艾莉呢

碧軌嗰陣夏莉vs莉夏嗰段超展開
起我心目中係軌跡系列第二深刻既劇情

拆crossbell市絕對係碧軌既最高潮,
然後就係解放城市, 閃3有同級既場面的話可以一洗閃1,2既頹氣,
仲係悶場收場就正式玩完

點會。莎拉最多都係輸騎神，鬼黎恩都喎夠打。睇返一哥對話就知佢對鬼黎恩一啲都唔想認真，紫電一到就話可以玩下

夏莉拋劍畀莉夏個scene角度超型

許さない……！！！
シャーリー・オルランドォォォッ！！

認真嗰陣啲演出好過閃好多
雖然明白F社轉3D未搞得掂好正常
而且起閃2都已經好左啲
不過都希望閃3會再進步多啲

閃一菲對勞拉絕對係軌跡系列no.1名場面

佢一早做左路應

路人

50 up係鐘數?

真心覺得閃軌系列既男角可以唔駛出場
本身都冇乜特色

戰鬥力差唔緊要，但都要做啲重要嘢影響吓劇情

亞莉紗係官配, 勞拉同七姐有關, 菲係游擊士 + 前獵兵, 莎拉係菲既拍擋, 黑白兔唔駛講
班男角乜柒都唔係 二少原本ok但都係煩膠角色

無提過菲做遊擊士 莎拉位係監護人

官二代同富二代同宰相都有間接關係

估計 無依個鐘數 對唔對得住依個結社陣容 仲要有D未公布

YS8 2週銷量10201 (MC)

閃軌三
第一章：環旅新地方介紹新角色同現時情況
第二章：同新角色增加基絆解決濕鳩事件
順便介紹今集敵人有邊幾個
第三章：大戰準備開始
黎恩同新基友商量後決定行自己條路唔理老豆
宰相叫哂堆戰力抵抗
再挖多個坑話佢好多神秘後援其它勢力
大戰一觸即發
完

利申：無睇情報鳩估

7柱

好明顯
第一至四 介紹新人同去旅行
第五章 學院祭
最終章 搵到新高達

店頭宣傳PV 正式版

中国縦断！ファルコムjdkバンド ジャパンアジアツアー決定！
7/21-23中国３カ所、8/12東京（原宿）をめぐるツアー！ツアーファイナルを飾る、東京原宿AstroHallのチケットは明日6/10(土)12：00～e+で販売開始！

唔知中国指邊個

我要溝7姐!!!!

亞莉莎又你 明日香又你 剩女都係你 你溝哂啦

要シオリ就夠

講笑姐
亞莉紗 >>> 其他閃軌登場女角

好似真係去中國 估計7月應該會有中文化消息

風男

風男住果度咁大咁神秘
是但話又有一個古老傳說有個遺跡
就可以出場帶團搵寶藏

新高達, 用風做媒介裸聊去互相理解, macross溝埋高達黎做強行幫女角脫衣

黎大俠專用祼體聊天室

佢已經變成唯一一個無得喺閃軌出場嘅零碧主要角色

佢老母喺帝國

唔好意出，借個位
呢到有無巴打玩完ps4東京幻都中文，想放game

哩度D巴打太鍾意東京, 爆左機都選擇收藏GAME

買咗3隻
PSV日版1隻
PS4中日版各1隻
不過都無諗住放

我買碟就係為收藏

睇返演奏LIST有星之所在 唔知今次邊個唱

計歌手都已經好似有8個唱過

7/21-23中国３カ所
已經有消息指上海同北京都有份

北京係23號搞
如果上海係22號 咁廣州地區都仲有機會

零軌畫師執筆閃三版 TIO

學校果個四眼老師既劇情

個坑大到

黑色史書應該仲有 估計同剩女有關

2柱神未出現前 女神同精靈已經存在
帝國有精靈信仰

無記錯騎神好似只巨碩之力嘅碎片 仲有2柱神嘅眷屬唔知喺邊

最後剩女同皇子都玩過機震

剩女咁大份即係皇子好細粒

幾時有新情報

應該下星期

細佬爆左東幻之後呢到開始靜

無人玩系列

無情報係咁上下啦，有情報我地先可以出黎討論（抽水）麻

不過聽日好似會更新其他店特

呢排玩緊p5, 介唔介意係呢到同一眾falcom fans傾下其它rpg?

唔好討論劇情就ok

去返隻驚嘅post唔會好啲咩

p5同幻都一樣玩迷宮，作為galgame又好過軌跡系列，係呢個版都有討論價值嘅

玩到13x個鐘都未爆，拖住我冇得開伊蘇玩

即係點? 你怕劇透?

一來出面冇晒post啦
二來我覺得呢到既巴打都會有玩/有興趣
係等情報期間傾少少吧

擺到明未玩啦

店舖突點

有無人同我一樣閃2個陣係咁屌話死都唔會沖閃3
但見到班舊角尤其tio同砲蘿出黎之後又好想沖首發

已預約左DL版, 首發都唔駛衝

等中文版，屌極都係會去買

今集導力魔法依然導力迴路內附

好想自己砌魔法

好懷念砌到諗爆頭嗰陣時，放錯line/放錯位都會miss左好多魔法
依家閃軌既迴路放係邊個slot都一鳩樣

最新情報流出

會係下星期公布

同一聲優自己打自己

以前砌回路真係好玩好多

大家點睇諾艾兒, 佢人氣好似高過艾莉

最愛角色
空軌公主
零碧就係佢
閃軌就班長

“如果我贏了你，你就是我的人了”
係要塞單挑個度真係好正

要加入鐵騎隊

依家睇返赤月的羅賽 原來咁長篇

兩隻我都玩完...我自己個人鐘意伊蘇8多過P5....可能因為伊蘇呢類風格對我黎講易入口D..... 不過P5真係食多好撚多時間.....

終於睇完

小說入面吸血鬼分3種 -真祖 -高等吸血鬼 同 -吸血鬼

-真祖 死剩羅賽一個

-高等吸血鬼 血統上比較接近真祖

-吸血鬼 普通料

羅賽用嘅武器種類 法劍 飛刀 手槍 劍

紅月的羅賽

埃雷波尼亞的傳說。傳承

F社忙住整閃3, 搞到連YS8衣裝DLC錢都唔賺,
可以換既衫仲少過VITA版

我玩緊P5, 覺得絆劇情做得好好, 完全唔影響主線
但我覺得冇左絆劇情冇左軌跡果種感動, 可能因為好多野都可以由自己選擇, 主角唔夠有血有肉
當然比起閃軌絆系統我prefer P5, at least d女唔會無啦啦出水, 唔玩絆劇情又唔會影響到你對主線or整體劇情既理解
不過比我揀我會揀東幻果種主角有血有肉之餘, 玩起絆劇情又唔影響主線又唔會開晒後宮咁既系統
btw P5 呢隻game好正, 中意jrpg既手足必玩
不過你就預同falcom game從唔同既優點去欣賞隻game

都係習慣男主口水多過浪花說教

冇計，p5唔係玩熱血，主角係怪盜就要有怪盜嘅美學

um...與其講係咪熱血, 不如話我更中意主角講多幾句野而唔係搖頭點頭, 做個手勢就當同人有交流
不過呢隻game個絆系統真係好撚神

琴日我講錯左, 個絆劇情都好撚感動, 不過要慢慢玩落去先感受到

中國3所 北京上海廣州
台灣都舉行過
香港? 食屎啦

如果我打贏你，你就係我既人喇

香港？不了。地方又少粉絲又少。

老老竇竇嚟香港開SHOW可能連交通費都賺唔返

唔好講笑。可能連awe一個hall都坐唔曬

香港冇乜死忠fans

P5個推理劇情唔錯

DFFNT都中文同步

救老師出火坑
順便食埋

香港d租又貴

日本ファルコム‏已認證帳戶 @nihonfalcom

PS4「閃の軌跡Ⅲ」公式サイトは毎週木曜更新！

今週は週刊ファミ通、
電撃PlayStation最新号でも新情報が掲載される予定です！
お楽しみに～(o･ω･o)

[英雄伝説 閃の軌跡Ⅲ 9/28発売予定]

-------------------------------------------------------------------------

聽日終於要黎舊七組既偷跑情報

廣州場應該幾易去, 香港?不了

最新偷跑情報 :

エリゼ

女学院高等部に進級
現在は学生会長として活躍
リィンと定期的に連絡を取り合っている
アルフィンにリィンとの仲をからかわれても
逆に言い負かすように
ミュゼとは顔見知り
ミュゼとアルフィンエリゼのある繋がりがあきらかに

------------------------------------------------------------------------------

義妹

進級為女學院高等部, 現在為學生會會長
同黎恩有定期既聯絡, 依然被公主攞同黎恩之間既感情作為玩笑話
認識綠毛妹, 跟公主三人之間有某些聯繫

アルフィン

明るくいたずらっぽい性格はそのままだが
家庭環境が激変したことで漠然とした不安抱くように
16歳で社交界デビューするはずだったが
家庭の事情で1年先行き送りに
その際の相手は灰色の騎士ではないかと噂されている

-------------------------------------------------------------------------

公主

開朗而且喜歡惡作劇既性格並無改變
對於家庭環境既激變抱有不安
本應在16歲於社交界登台, 但因為家庭既事情而延遲一年
有傳聞其交際既對象可能就係灰色騎士

セドリック

純粋でかわいらしい少年だったころから一年半が経ち
外見も性格も激変した彼が士官学院本校の生徒としてリィンたちの前に現れる
変化の原因は療養中にある模様
オズボーンへの想いがさらに強まっている
リィンに対しては本当の英雄とみているがその気持ちにも変化が
またセドリック以外にも前作で登場した本校側の人物が登場する

----------------------------------------------------------------------

皇太子

曾為純粹且討人喜愛既少年經過一年半後
外貌與性格都經過激烈變化的皇太子以本校學生既身份出現於黎恩們面前
變化既原因似乎係療養中出現
對宰相既仰慕之情變得更強
對黎恩是否以真正既英雄黎看待既心情亦出現變化
皇太子以外曾於前作登場既主校一邊既角色亦會登場

皇太子外貌成長為正統派俊男

以下為而家既佢既對白

フフ、僕の顔を知らないとは外国人か属州民かな？

嘿嘿, 不認識我的是外國人還是屬州民?

二軍でしかない分校なんて灰色の騎士には相応しくありませんよ？

只不過是二軍的分校什麼的跟灰色騎士並不太相襯啊

似乎皇太子畀緋色騎神影響左性格

畀人強行推左入機之後既事閃2並無交帶

有冇機會溝埋皇太子

大人氣既絆系統到而家仲未有詳情

傲嬌正太

變另一偽帝

想問閃軌2, 無psv/ps3，係咪唔洗諗？

有ps4😭

有電腦就得

今期系統 :

- 高揚

- S BREAK

舊七組
亞莉紗
想問下果幾個路人男角會唔會有得控
有得控又好似太多人好撚亂

口氣幾輕浮,mk會唔會被反推

-----------------------------------------------------

今期情報................

舊七組冇份, 睇番上面

高揚 :

所有攻擊都係會心

受傷害減少

任何時候都可以S BREAK

------------------------------

戰鬥畫面有舊七組成員

補充 :

高揚係敵方發動

終於對面都可以隨時S break

但己方有冇得cut-in

黎恩: 咁串 今晚留低 我要親自教你震騎神

冇特別提就當同以前冇乜分別

基本上係敵方強化系統

終於肯提高難度

可能無得cut-in
如果有得cut-in又要諗畀幾多秒玩家反應,太短考玩家反應,太長又會影響戰鬥節奏

好想知佢會點樣安排

應該下期同f社自家雜誌一齊出

●セドリック皇太子（進藤尚美）
17歳。ユーゲントIII世の嫡子で第一皇位継承権を持つ皇太子。
前作の後、療養を続けるもなかなか体力が回復せず、
トールズ士官学院への入学も見送りとなっていたが…
翌年、本校に別人のように逞しくなったセドリックの姿が。

・近藤社長コメントより：
可愛らしい外見だった一年半前から激変した姿でリィン達の前に現れる。
内戦のせいだけではなく、療養中に何かが起こった。
帝国宰相オズボーンを尊敬する想いは強まっている。
リィンの事は自分を助け出してくれた本当の英雄だと考えているが…

------------------------------------------

閃2後頭一年皇太子並未回復
第二年變到好似另一個人咁壯健

皇太子突變並不單純因為內戰
療養期間發生左某D事

雖然對黎恩因為救左自己而視為真正既英雄,
但......

之前劫炎有張圖背後見到碧軌出現既藥草

會唔會太子......

睇黎公主有機會成為皇太女

已確定舊七組為可操作角色

30週年都唔得閒搞DLC

想去。但北上就不了

阿妹同皇女成長速度咁大對比既?

皇女成長速度相當驚人

點睇都係呀妹成長速度驚人

你話佢係家姐我都駁唔到

北京
演出時間120分鐘
門票售價380同680

今期雜誌圖已出

王太了似乎會參戰
夏莉有S技特寫(F社好鍾意加D魔法陣落S技到)

班主角去晒邊

適逄閃III臨近發售日 應該全部換哂做黎恩

[騎劫]
PlayStation(R)4／Steam用ソフト「.hack//G.U. Last Recode」ティザーPV

又要積

same

一個係氣質上,一個係肉體上

係咪嫌唔夠多人用
咁都要參戰

應該係敵方

逆推

皇太子
似係中二傲嬌角

早期中二傲嬌 後期攻略成功變中二病嬌

貴族畀人冚家剷

劍匠的背影

可能大公司報酬高, 畫野特別好

幫FALCOM畫就變のワの

伊蘇30週年

世界級動畫大師都出番個POST黎祝賀

好感動

好似幾正

到底能不能幹

我只希望亞莉紗女一位置不會變更

咪又係我偉大f社既舊員工

可唔可以唔要後面隻騎兵

今鋪醒目呀 淨係畫側面

另外天空有2條軌跡

不過佢閃二出得騎兵都預左佢今集都會有,仲要第一,定唔知第二集講過唔止兩部

官配係同學長呀

留名睇黎恩呢集屌騎神

官網已更新

來吧, 灰之騎神

廢撚事崩

我其實都想睇黎恩同阿莉莎一齊,其實官方整左絆劇情淡化晒佢本身閃一佢兩個之間既劇情,尤其閃二

F社最叻淡化/無視主線感情

然後再質個絆系統畀你食

社長:你咪又係要玩

其實冇無視既, 好明顯睇到亞莉紗係官配
我係睇唔過眼條條女都見到mk恩就出水

劣改

你睇d 劇情得佢一個有咀落去就知官配

f社 : 絆系統話事

假民主乜都就哂阿莉莎

f社 : 袋住先啦

出生仔劇院

d女望mk恩出水因為佢夠mk
btw,其實閃一胸襲,到情女手套套裝,望夜空至到吃醋都知官配,係閃二太多角色根本劇情唔夠分,又要絆劇情

講到絆系統又要講返東幻 好似東幻本篇咁喺觸發哂所有絆劇情嘅情況依然都係得單一結局未好囉 去到EX+又要質舊屎埋嚟

社長:你咪又係買黎挽

聽日出ps4 pro

絆劇情間中都有正野，例如二人屈喺高達駕駛倉入面

騎神震

我覺得東幻本身不論TE結尾 定係 後日譚, 洸都係情竇未開咁款 冇諗過揀邊個

垃圾男豬係唔係情竇未開同EX+質舊屎埋嚟無衝突

EX+ 有咩問題 因為可以同學姐, 空一齊過祭典?

重複閃軌個隻絆系統真係咁鍾意?

你指點都要揀一個人一齊過果種劇情?
其實我又唔係好覺得重現左閃軌果種絆系統

閃I校園祭 真係同搬字過紙差唔多

哦 可能因為我覺得最後果段劇情好撚無聊又唔係幾影響到d乜, 冇乜特別意義, 唔算太care

所以求神拜佛閃III唔好有垃圾絆系統

希望喺閃III唔會見到嘅嘢

-絆系統

-無聊無創意嘅劇情鋪排

-重複又重複嘅救場場面

好似無乜可能...

我係覺得果段劇情都係2個人事後互望之後笑下, 冇乜特別
閃3最重要係佢唔好再夾雜d重要劇情/設定係絆系統
唔好再咁撚無聊做果d輕小說劇情
黎恩係輕小說男主我算鳩數, 冇得廠
遲d共和國篇整返個

講起共和國篇 黑月個少爺(好似係)會喺閃III出現 雖然未知佢會用乜嘢型式出場 不過應該會係帝國篇過渡去共和國篇嘅重要人物

睇返軌跡近幾集嘅開發週期 每2~3年出2集 下年都好多機會直去共和國篇

[quote]希望喺閃III唔會見到嘅嘢

-絆系統

-無聊無創意嘅劇情鋪排

-重複又重複嘅救場場面 雖然集集都有，但閃2真係過份咗。最尾全部救場真係睇到心諗咩垃圾劇情

廣州
門票售價：280，380，480，680

東幻嘅絆系統真係進步好多 至於後日譚我表示飛住過 冇認真睇

共和國篇應該2019 or 2020年出(好似係)

學返空軌出返女主會唔會好D

女主 講緊約書亞?

閃2集合返哂班同學哂左幾撚多時間
坑又係咁開又唔填，班入面閒角又多，結果得1/3劇情真係有d內容

空軌主角打風都打唔甩(有第三者介入你都只會叫佢死開)，唔駛哂呢d時間做垃圾絆劇情，由頭到尾都集中講主線，講約仔點醒覺
零碧就神劇情神背景carry(自治區獨立係三集三個國家嘅國內劇情之中最精彩)，同埋重點放左落成個crossbell發展而唔係四個主角
相比起...閃軌真係唔係話唔好玩，不過劇情真係好普通，無乜實際內容

又靜晒

騎神:你做還做,唔好咁大動作

F社鼓勵二次創作者整多D二次創作
明白晒, 即軌跡H同人

好想閃三完左帝國篇
堅係老土

好想快啲去共和國，講黑穴月

老

正左喎
莫非你蘿莉控?

黑長直，又有少少大和撫子嘅feel

話佢老 又關蘿莉乜事?

真係廿幾三十嘅feel

咁又誇張咗
其實無畫到耳飾嘅話應該會好好多

見你話佢老以為你講年紀
我有幾個frd都蘿莉控

我擺明シオリ控啦

原來今日係3RD十週年

話咁快就十年

敵のSブレイクにはご用心！？

「英雄伝説 閃の軌跡Ⅲ」公式サイト、明日6/29(木)の更新では戦闘システムの新要素「ブレイクゲージ」や「高揚」について紹介予定です♪(o･ω･o)

イースVIII -Lacrimosa of DANA-

初週 : 27,741 27,741
二週 : 10,201 37,942
三週 : 5,324 43,267
四週 : 4,697 47,964
五週 : 5,042 53,006

------------------------------------------------

伊蘇8今週依然維持穩定既銷量
睇個勢賣過六萬都不成問題

同東幻it仔家姐嘅lv 左右啦。都差唔多廿幾啦

經常失言既官方twitter
又因為喺twitter度宣傳冇日文既steam版
結果絕讚炎上中

日本game冇日文真係買唔落手
叫我玩英文版空軌伊蘇我應該唔會玩

＜Falcom jdk BAND アジアジャパンツアー＞
7/21-23上海、広州、北京の中国３カ所で開催決定！チケットも発売！8/12ツアーファイナル東京（原宿）のチケットはe＋（イープラス）で好評発売中！
詳細はこちらから☆

橙

勞拉

正呀 用返sc 3rd個包裝

今次個包裝正好多

今次包裝設計好有誠意 應該會係高汁之作

釣魚女貴族

文學部部長

藍毛親屬 (姐姐? 老母?)

赤色星座sniper

Ps4未玩過伊蘇，係咪應該玩咗伊蘇始源再玩8

可以參考下頭post

另外始源同8關係不大

再補充一D

始源既時代係8既幾百年前, 兩者劇情上同人物冇乜關連
遊戲系統差別亦大, 話係兩隻唔同既GAME亦不為過

玩緊伊蘇8，玩到丹娜入隊冇耐，停唔到手

話時話伊蘇人設好過閃軌，閃軌個個倒模樣，越睇越悶，丹娜人設真係一流

藍毛髮色好似係家族罕有 應該唔會係姐姐

好想買
唔通要買完放係friend屋企

閃3中文版幾時出

點解?

新POST

2046 (好似係

1001